見到前面有個人戴緊無防護用嘅黑色口罩 仲要無戴好露出左口鼻

諗住好心行前兩步提佢戴返好啲啦
點知睇真啲先發現果個原來係南亞人黎
佢個口罩只係佢啲下巴鬚搞錯晒屌你老味依家勁撚柒

我都成日睇錯唔止一次

超柒

好笑